連登@dmin話我劇透封左我七日

終於解撚翻
我講政治 感情野都比人封 天理何在